今日聖誕大家有咩節目

一個人

毒在家中

返工 服務業

周圍都搵唔到有人同我一齊食飯

旺唔旺

屌閪！

打機

補習

慘

想約女女出街
不過冇女仔fd

我都係我

打機

想去唱哭無人得閒理我

唱K

訓到而家 起身補習

我又係
仲要忙到仆街
直踩到2019先有得放假

想遞信

返工 放工返屋企

去左去買料聽日煮羊腩煲